ps4 pro club D2隊招唔獨食嘅玩家

重開
隊波終於上到d2
想繼續招團體合作>個人主義嘅玩家
入波大過天，邊個入冇咩所謂嘅就加入我地啦

由於3後衛太過易失波
所以打返4231

要求肯夾隊友，識現位，決定快

招一隻假9號
兩翼
前線可以自由d抉擇扭傳

唔會谷太上嘅Ldm rdm

後防

Pm講埋踢咩位thanks

玩緊
歡迎試腳

Push

仲有咩位置踢
利申 好耐冇踢過

Ldm rdm cb lb rb

已升d1

應該得返閘

D1了 求拉邊唔貪功嘅好翼

Upupupupup

.

Pish

Up

D1 4-0-1